認唔認同女警流咗幾滴血就喊，好影響警隊形象？

咁軟弱

一人一信投訴佢，破壞警隊形象，要求一哥紀律處分佢

渣 ga

死咗佢算啦

死廢警唔捱得

又要收錢出黎搞搞震

出現得係果度就預左.jpg

要入再教育營

分唔到佢公定乸仲影響形象

女警

都冇人。點會有人死呢？
得狗咋

Ja ga

認同
可能佢每月 m到， 都哭成淚狗

喜極而泣啫

佢最後出示左委任證？
無出示憑咩話佢係狗？

千萬不要再上當

剪撚咗對lin佢啦 無用架

個樣又衰. 唔男唔女, 死撚左去算喇.

唔上當問多句要委任證就話你阻差辦工

養肥左

平時喺男警後面執雞扑人好狼死架

死TB怪物不值一提

李家超又話警察咩情況都唔可以逃走?

我咩都唔知

我睇唔到

唔關我事

我連係咪真係女
都未敢肯定

屌你擺到明係男人黎

男人老狗扮TB

咁小事就喊 吹佢風係黃絲 等佢比班狗調教下

垃圾

成日又話隻揪
無gear你地係咪真係敢呀？

如果係警就影響形象，不過佢冇證，似冒警

引用返Green object好鍾意講既一句：
做完戲啦 夠鐘返屋企啦

又唔係大波老雞流血

it was a red object

可能係仲有m黎，開心到喊

煽動公眾情緒

d阿叔比人私鳥都唔喊啦廢柴

我乜都睇唔到 唔知道 拉

咁小傷，貼塊膠布企返起身做野啦，唔撚洗做呀，唔係以咁既學歴邊有高人工。
————————————————————
大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

真
屌佢咩女人比佢摸都會有陰影啦成個男人咁

真係好垃圾示威者成日咁樣俾人打都冇喊，冇gear死廢警

平時溝女就扮lun哂man，流少少血就喊到成隻狗咁

投訴時只需提及以下幾隻字

當值時怯懦

民間團隊正從非法使用血製品方向調查。

渣ga

廢青，少少野就喊

平時打人就咁撚兇狠
比人打就流馬尿😂😂🤣

黑警就係賤

真係要寫信麻煩加少少藍絲口吻 拜托

費ga

然後er...er...er popo 又會話：” popo 都係人，有情緒，當時電光火石間，疑似TB popo ,因為一時分唔到自己係阻膠定係cosplay popo ,分左心，情感突然失控， 喊左出黎。。。。。”

懦弱
正一垃圾

尊重下人喇 死TB就死TB 狗咩乸！

渣架

前線後生仔比狗乸勇敢好多…
respect

咁懦弱
點樣靠佢地保護市民?

依d賣港狗賊根本就抵死

大家唔好誤會
呢個post唔係針對女性/tb
係針對全部女tb黑警

完全冇忠誠勇毅嘅精神

大家新年，同啲藍絲親戚，就有話題
記得bookmark呢個例子
講親警察點勁點勁，但原來咁懦弱，都保護唔到市民

女士每月流量都唔小下～好明顯佢係男人

自己跣親 流幾滴血就喊

手足俾黑警搞撚到爆哂江都未出聲

渣ga? 唔捱得學人做狗？

忠誠勇毅，痛哭流涕

推

睇樣分唔到男定女
女警喊就軟弱
男警喊都正常，不竟嗰班玩小圈子賤過office 啲八婆

投訴佢, 男人扮女人, 詐騙

咁軟弱架
不如返去做少奶奶啦

留幾滴蚊飯就喊苦喊忽
我哋手足爆眼、爆頭、斷手斷腳，甚至輪姦，掉落海，掟落街...一刻都無驚過呀！
邊個先係勇武，邊個先係正義呀住街！
你班死黑警以為就咁見兩滴紅就無事？流M都多過你啦！
手足在天之靈，一定保佑我哋，你哋黑警全家不得好死

示威者被人咁打，點計？憑咩喊？

尊重d啦
TB前面一定要加個死字嫁

扮軟弱搏同情咋.

係la, 成日都係咁d女人

警方話流汗

有冇 cap 圖想 J 下

直頭垃撚圾，唔係好撚勇毅既咩

可能佢內（西）出血呢

警甴規例
3(2)(d) 執行職責時怯懦

垃撚圾，影衰香港武警形象

想問好耐
點解左上張圖後面有64既？

影響市容

解放軍奄住個頭：好痛呀～～大家有咩感受

上次一腳踏頭又，扮睇唔到

香港人喊緊既時唔知佢有冇喊過呢？
周同學被墜樓果時，唔知佢有冇份開香檳呢？

真，勁揪喎？

啱

下次見到女狗就大叫阿sir

仲話勇毅 屌你啦俾人打幾拳就喊

男人都有M?

笑死我咩

大量五毛軍放緊農曆年假, 連登仔年度認真檢討會可以開始

佢唔出現係個到就唔會有流血既風險

清咁重口

女警？額頭寫住佢係差婆？

權威人格藍絲：原來警察唔夠佢哋打

是但有狗被人打到出血都好好J 架喎

流少少血就喊
我個個月都流血啦喊你老母

好撚廢

我以為係亞sir

辣殺

扑撚死佢就岩

好多手足係tb

有沙入眼, 好少事

我認為前線手足表現過份克制

下次千祈唔好

扮野，比佢蒙面有gear實狼到打死人

流m血又唔見佢喊

月經都多過佢啦，佢係咪個個月唔流血呀？

咁撚垃圾就唔好係現場出現

「女」警

證明啲狗無gear 垃圾都不如！你地快啲落地獄 五馬分屍

你覺得佢唔係？

agger好撚造作呀屌

你都可以喊架

7個月都未見過手足俾狗咬會喊
仲話當差喎
垃圾

推

借位
[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

我要雙普選！

Twitter需要你！

TG：Twitter文宣組
Link：@twitter4HK

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

女？剩係見到個男人
警？剩係見到冒警

點保護我地 屌 垃圾

放出嚟比大家做肉便器，蒙住佢個頭當飛機杯用

少少事就喊
要求革扯振雄風!
狗隊唔需要廢柴

肉撚酸啊

Shameful

1土

我都唔明有咩好喊,你地班仆街打到爆牙爆眼,死撚埋人呀屌
你地流個幾漓血就喊 垃圾

投訴都唔會處理，咪自爆啦

靜靜地贏啦屌
呢d信除左幫佢出名升職加薪仲有咩作用

做少少野就覺得委屈
d 80後真係無撚用

唔係話,猶如戰場嘅咩

屌 個條友女人黎架咩？正一男人婆
寫信投訴埋佢擾亂視線啦

你憑乜野認為佢係女警？

咁軟弱點對抗收左幾千億美金掟枝水嘅暴徒呀？
一定要革職

好廢 仲要即場喊
大把女手足好細個都唔會咁

認同
香港警察死全家

唉！咁少傷痛都喊，咪做警察啦！

認同呀，警隊形象唔係咁軟弱架流m血就喊，咁就唔好出街啦

女警？我淨係睇到恐怖分子
腦槳都無，太溫柔啦

太便宜了

唔認同。皆因黑警無形象，何來影響？

好彩我地無上當

慢慢黎
今次流血
下次殘廢

唔出現係果到咪冇事囉

啱呀
一直以為警察勁抽㗎嘛
又話咩忠誠勇毅
小小事就喊苦喊忽
向啲暴徒示弱

不嬲都話冇gear就垃圾都不如架啦，淨係識打細路

miss左
有冇圖睇睇佢喊
我真係好心痛佢

我都呆咗 完全唔似

專業？邊撚到專呀，睇過？

真係好廢，咁多後生俾你哋班仆街打爆頭打斷手腳都未喊啦，又要扮tb，又要流馬尿，想嘔啊

邊忽係女呀，麻甩佬小小野就扮女人係度喊屎喊忽

岳巴單嘢流淚嘅反而係睇到佢慘況嘅人
相反popo流淚眾人都在笑

記者會記得show 出黎，人地唔係人呀

大家記唔記得聽日係咩日子....

好撚廢 咁小事就喊同驚

個女警都係砍掉重練啦

所以話根本d狗就好細膽
幾次都係見人主動衝埋去就驚到開槍
而呢件冇槍俾人打幾下就喊

少少野就喊 學堂咁教你？
學咩人拎OT錢呀垃圾

點紀律處分先？係咪沙sir咁捉入房抱起黎屌

一世唔使升

冇圖冇片 純文字討論？

著上gear就係威係勢, 除撚左gear就同東亞病夫冇分別
講真, 如果唔係因為D裝備, 早就收撚左皮啦屌
3萬個警員搵200萬人入面既其中3萬條人出黎1 on 1單挑, 應該一早全軍覆沒

相比我地手足高下立見

一向都冇形象

係咪女手足 比自己人打到覺得委屈

真 投訴佢老母

拿我唔會話呢種係逃走，大家試下拉闊d個畫面

喊又點?
呢7個月黎我地咁撚多手足都比你班黑警打到流哂血, 打到喊既仲多, 你地有同情過咩

肉便器點會預自己受傷

抵啦

咁撚醜樣

er...係有人..er........帶一班人..........
入去挑釁市民而牽引成件事

垃圾一樣
仲聲大大話三萬個禽獸撐起香港

不嬲都話遊行已經無用
要個個星期18區開花先有用

全民18區總大裝修警署

1. 無人會捉鬼
2.無人會出黎做臥底
3.無時間地方比黑警大圍補+嘔打
4.打輸就滿足大家送頭意願，打贏就有本錢講五大訴求
5.成立獨立調查委員會，係應該由民間自發性搞，不應由殺人政權搞
6.救到比人拘留手足出黎
7.律師保你出黎都保得快D，唔洗下下搵你係邊
8.解放軍唔敢出黎，美國領事館睇到實，一出香港就玩撚完 貿易戰第二part唔洗傾
9.清哂手足d資料
10.防止黑警砌生豬肉
11.幫831/721/死去6xxx人報仇

push

成身武器都要喊
不如做雞

藍屍日日小

支持

喊係因為被上司出賣比佢哋當condom......

連mon po 狗都like

2020.1.22
北角 Laibach
2020.1.22
北角 Laibach

收皮啦，你打女手足個陣點計呀

唔講以為黎m